【集思廣益】揸車必備Apps

揸車有咩必備Apps呢，例如商場泊車優惠，導航
導航我用高德，有fd推薦Sygic(收費)

揸車不用apps

高德導航

香港車主、馬路之友，用嚟搵停車位
仲有領展app 睇領展車場仲有無位

開始會試好多app，但好多都無咩用
依家只用高德地圖

渣車就渣車啦 app乜鬼

Omycar

Google map

高德除左offline map , 其他野落後3年
Poor UX

收到未 ？ 打手請向公司反映

我覺得又唔差
有時影快相都會提一提前面有
仲講埋依家自己車速幾多

不能同意更多

Google map成日點錯路
高德一到分叉有晒圖喎

Android auto
換車都係因為呢個原因

我老豆試過用，明明冇得右轉，google map叫佢右轉

Google hk垃圾到不能再垃圾

明明大河道可以直去，google map叫你兜個大圈再响只可以直去既沙咀道夾硬右轉去大河道

spotify

高德個路況如果有提供既話其實唔差
寫埋車龍有幾長同要塞幾耐，都算準

同埋會預早同你講前面塞車，要唔要行條兜遠左但係冇塞車既替代路線

Try waze

呢個位高德同菇糕map都錯，得百度啱。

利申：用緊高德

以為得我會用
原來我唔孤單

無得選擇下，Google 暫時算最intelligent
（無話google map係Perfect)

只係識得搵打手推廣的軟件公司

Google map 一定唔係高德 大陸字大陸聲 大陸用語

Waze UX is pErfect
但係佢很需要大量用家，而且香港冇路面情況
十分可惜...

Google 勁常昆鳩你u turn

Exac7tly.....明明唔得

wespeed
免費黎講算係咁 信佢八成打個底
天眼通
一個月三百幾 有朋友用緊表示update得快同準的

導航就Google同埋高德都有用
感覺高德好用D 起碼有圖話你知邊個出口出
Google淨係同你講幾多米出 有時好容易就過左

裝來玩玩先

睇相機位

英國撚
比google map好少帶錯路
又有speed cam 位置 同駕駛者有得report 路況

vacation返香港用得幾十個人

講真渣車用呢d gps app唔會好食電咩

屌 有車叉架

無Lane guidance 都perfect?

Ps外國用

高德你地用高德導航定係高德地圖?

有冇咁多高德打手 痴線

以前完全唔識路就用高德 Google導航遠程好伏
而家渣熟左去到附近用Google Map
沒再用高德

你講既野好中point
圖我覺得唔一定需要，但邊條lane一定要好清楚
Google而家係有show，但好多路都係錯，
例如明明四五條lane會變左得三條

哩個都正正係我用高德一個好大既原因

同埋感覺上收唔到gps既時候
雖然兩個app都唔準
但google 會彈黎彈去
但高德唔會 係「定」啲

但高德無得打英文 搵地方無google咁勁
成日都要開google搵左 再係高德標

同埋google map成條彌敦道都係可以u turn的

問得呢句證明佢冇揸過車

香港交通情況
睇交通消息~

HERE

痴線
Google寫埋出口號碼同埋名，齋睇電話唔睇路梗係唔識出

地政署MyMapHK都好用
可以search哂成個area既鏢位同停車場

依家香港啲路成撚日改，睇路牌啦

利申：用google map

百度地圖點睇？

雖然係大陸野

D方向左右倒轉曬，用咗一日就Del appd

apps

膠德轉彎轉路口會出聲講埋轉去邊個方向或者邊條街，
Google map要睇電話先知，呢點已經輸蝕左